昔年漢化 海賊王第990話「孤軍」

Cr:海吧的昔年大大
下週休刊

糖果他手受傷了可能近期不會弄了。

留名
德雷克

有無人整合左兩邊戰力係點
不死鳥明明黎左 但好似唔見左影咁

突然同高比有關

佢係克比隊長

劇情講佢遇到糖果人

占卜佬

畀人打到仆街

CP0係咪未蒲頭

Number 都要主戰力出手 其實個形勢真係唔多好
凱多+Big mom>3看板>6子>Number>精英>能力者>無能力者 再加 5000忍者, 5000武士

占卜佬係唔係占凱多？

拖夠未，等緊佢同king隻抽，
山治死開啦屌

看板=六子啦

之前比羅分開兩件

宜家又正常同X吹水

又話X放走羅

J想睇凱多 加 三災 半獸人look

係既六子唔會想上位做看板啦

越畫越亂

應該占路飛
之後就話佢得1%都生存到

亂係邊？

cp0唔係係世界會議個邊咩

呢啲大經驗包肯定係比草帽團
不死鳥都係做support

克比問點解會係和之國wo

自膠 印象記得上次路奇同魚人國王講野

X德話幾日前見到 應該無去鬼島 離開咗和之國了

但係傑克打兵仔月光獅子都打到成面血喎
犬嵐同貓腹蛇出手實死打少隻看板
而家睇應該係雙看板對卓洛山治，甚平加路飛打big mon
其餘人加德雷克打5子

覺得似係占德雷克
佢對於德雷克係叛徒件事一啲都唔驚訝
應該一早知

草帽團三巨頭再確認

睇錯咗看板做台柱 台柱呢？

垃圾山治

傑克打低左幾個貓狗既頭馬
所以貓狗冇得唔出手

占德雷....

今集咁都亂..？

不得不認,外行員中晒

台柱再廢啲 之前比路飛秒果個獅子人係台柱

（所以占卜佬垃圾黎 廢過恐龍佬）

老老實實，山治秒唔秒到果隻巨人?

唔比巨人秒已經收貨

占卜佬俾卓洛屌打

照計應該年尾啱啱好1000話，
1000話好撚爆，之後例牌新年長停刊，吊大家癮

我話既，唔中翻黎搵我，我切

唔知稻草佬會唔會反水呢

同糖果佬殺緊入黎
可能會半路遇到大媽 再講返點解糖果佬點解唔想同凱多結盟

屌你咩尾田

佢同音樂猿人好撚廢
又話超新星 結果驚四皇驚到瀨屎

狂死郎做咩唔打低個六子 搞到對家又多返個戰力

路飛都要開四檔...

凱多1%存活率
不過幾好 佢本身就係想死
想打大架 岩曬佢依家

德雷克個海軍組織咁神祕，唔似同cp +世界政府同一陣線，睇落與大多數海軍既正義有分別，話唔定卡普、青稚、第一科學家都係呢個組織既人

係講緊德雷....

邊有講
佢話某個男人,都無指明德雷

德雷克比人殺果時自己講

咁好心地, 不如放過凱多算啦
報乜撚野仇

外行員又中

頂，今次堅

邊度有

食巨人一棍之後： 套甲真硬

劇情需要，無理由六子露一露面就死，唔似尾田作風

稻草人都叫有占卜估下
音樂佬淨係識打碟

柒治影都無

上撚左熱門啦屌

今集有啲悶

見到占卜佬望住d牌個樣，感覺佢遲下會因為恐龍佬存活率有1%而竟然唔係0%，而倒戈幫路飛佢地

又或者原來又係伏線黎，佢根本唔係占緊恐龍佬

咁抬舉占卜佬？

出四檔真係誇張左，一對二打六子都唔洗四檔

1000話應該又轉返去交代下世界觀，例如聖地政府同革命場大戰結果etc...

請問邊度睇到係講凱多...?

類似火影既暗部咁，香港icac

專心睇多次啦
六子想叫x一齊去q身處果到殺一個人
帶左佢去q果到就攤牌話佢係 25仔
佢咪話原來係佢囉

占卜佬冇講明邊個
但多數都係路飛架啦
大路劇情
就話佢 1%都生存到
好佩服佢所以加入佢 船團麾下

唔會係船團麾下, 最多都係暫時結盟

條友咩可能性都估一次有得唔中咩

唔怪得動畫新op有佢
唔知有冇關聯

難分真與假

山治上集咪打贏左隻巨人

你確定我地講緊同一套OP

果時見到黃猿佢都占到自己生存率好似得3%

佛蘭奇一炮打死四鬼

大蛇俾人當眾處死，和之國冇左將軍，

福祿壽唔通想幫桃之助？
話晒都真係光月家，和之國正統

佛朗基打架

德雷克繼續堅持留低會俾人打死=1%

但佢醒起克比講野，
選擇左幫草帽，就行中左1%果條路
可以活著離開

芬奇打就當山治打贏

同king過到手點會秒唔到

班人肯接受現實未

咪玩
山治係魚人島秒個隻仲大過number啦

芬奇黑科技點都勁過傻鳩山治啦

上集咪歸順咗凱多囉

高到咁 點撚樣打...

希望唔好
好想睇啲牆頭草得到慘烈下場

搵sugar拍一拍佢就收得皮

百獸跳去草帽都唔係問題，但由海軍跳船到海賊就仆硬街，你知赤犬幾撚小器

個孤軍標題 加 1% 加埋最後個幕 都唔係咁難明下話

睇錯左
我係想占卜佬 同 長手支那人 收皮

魚人島，山治同甚平一齊打喎

唔放埋黑胡果隻上去

最大個隻咪巨大戰艦胡安囉

一齊打 但佢地是但一個都秒到啦

最高兩隻個口咁大 其實跳左入佢個口度 已經為所欲為

Lv7有幾高先困到個巨人
活動空間都唔方多 好慘

直接捉隻巨人做船 逼鳩佢遊水好過

冇人留意到德雷克個招式名係ex咖哩棒(Excalibur)

鬼島 會唔會用毒氣？

其實有冇講過點解唔處死lv7班友
想當年路飛初初出道係羅格鎮比人捉左已經要處死
呢d hihi犯咁多事反而唔洗死

霍金斯都唔企邊道，一時又同羅德雷克一齊，一時又同奎因福兹·弗一齊

啲飯量...
餐餐海王類？

所以最尾冇講占卜佬占卜咗邊個
感覺似係尾田引人覺得係德雷克
但最尾應該係第二條友

可以係假歸順的。
睇個勢做人姐，當時冇能力反，
依家凱多都亂，
有機會反到，你反唔反？
豹5果班人彈晒出來，可能心入面團火出返來呢

如果唔係個鏡頭係咩意思
真係要等尾田解話。

牆頭草，睇占卜做人

其實巨大戰艦呢條友有咩能力

利申：已經miss咗好多

都未講

佢鐘意鹽焗海王類

原來差咁撚遠

巨人族 應該食左有變大能力既果實
記得有集暗示過 佢落海話過好無力

咁大面積
點打都中

邊個話係山治打嬴？

奧b

乜撚野Lv7, 都冇Lv7...

Exactly
擺到明講緊恐龍佬

咁一定食左果實啦

thanks 巴打，終於追到post

好亂喎清

原來巨人係死矮仔

三巨頭j死人

以前脈絡好清晰
打CP9明明講緊三條線都好有條理
依家一條都咁亂...

條link最後係咪少咗兩頁

昔年漢化/糖果漢化 海賊王第990話「孤軍」

糖果：

昔年：

扉頁不知怎麼沒有翻，自己稍微給個渣翻
「別放開手！媽媽說過我們的爸爸是不管被趕走多少次都會回來的人」

Cr:海吧的昔年大大/糖果和奶凍
下週休刊

糖果他手受傷了可能近期不會弄了。

之前都係fb d gp睇某條友d source

上期又少左頁

好想快D有得J傑克獸人型, 下期又休
我估下期9成都唔會講返貓狗果邊

同立巴 力高一樣
都係早出場 大隻強橫 表現威風 挫主角方銳氣既手下 而家唔知會唔會比貓狗秒

唔會秒既, 點都會出埋獸人型先輸
唔係點出figure呃人錢

暫時都未見到點樣超越頂上

學左流櫻，4檔已經由大技變普通技

路飛對烏提爾想出四檔架 係大和出黎阻止左

可能成日休刊，又得閒加啲新人物， 有個人物已經唔記得係邊個

精英係咩人？

占卜佬係推劇情

d 人 集集都咁屌ga la

占卜佬係鳩up大師
次次估完啲機率都冇特別意思

屌佢前日開始睇日本討論區果d 阿拉伯文情報
緊係中啦
你自己google onepiece-log

佢半年前已經講緊係卧底

點解唔係諗路飛只要佢有機會在生德雷克先會考慮投靠佢

唔會路飛啦 點解咁多人執著話1%係路飛
一開頭都占過佢啦 點都占下第二個
不過如果你地要駁果19%包埋zoro咁冇野講

德雷克一早講撚明係臥底啦 你有冇睇架on9

跳船會唔會即時增加返先？定都包埋？

舊三大將啲攻擊力應該打得死佢

佢點樣過海 高過奧茲廿倍都唔夠個海深喎

又開多條線
每條講兩格 好鬼無隱
仲要兩星期一集

打海多d人畫到都唔知邊個打邊個

就1000話
漫畫界有冇邊套作品有1000話？

烏龍派出所

炮大叔話4檔似明王？
定

可能會講黑鬍團定紅髮團又做左唔知咩驚天大事

睇嚟大家都已經明白，占卜佬既1%係必然等於100%

佢去加入草帽做傘下，行岩左唔洗死果條路姐。
繼續留99%死，好正常下話

不過估唔到
原來係克比，搞到X搵路飛幫手
路飛就係活路

叛變，放棄一切，
打一場，換條活路

X都心知肚明路飛雖然身份係海賊, 但唔係壞人

古惑仔🤣

其實路飛變4檔已經變得日常化 唔係既話打凱多點出新招？ 唔係諗住學多左招流櫻就搞得掂下嘛？

同埋佢依個位係想表達出以前成日team人先打贏既野 而家一個就可以輕鬆搞掂 睇佢個款仲諗住一次過打兩隻tim

混戰ma, 好難做到one on one la

咪個陣同大蛇傾計囉

占卜佬講d%係比尾田作故事同吊下你地引
所以占卜佬d占卜當笑話睇就可以

最惡世代有一半都係路飛嘅人
羅 城堡佬 基德 基拉 X 卓洛 路飛

四檔=不動明王
想睇下其他翻譯是不是都是咁樣講，有冇日文巴打識原文

X唔係啦
X忠於海軍，任務需要佢一樣會拉路飛
城堡應該真係FD左。

下一篇應該講埋大食女同世界政府

一街都係奧茲
咁睇好似有10隻
摩里亞真係好撚廢
果陣仲諗住靠隻甩皮甩骨奧茲打天下

糖果漢化一開始有解釋

甩皮甩骨都係正牌貨呀
10隻冒牌加埋都未必夠1隻勁啦

但莫利亞個隻有路飛個影 勁好多

巴打好撚勁
連佢想表達以前要成team人但依家一人呢個寓意都get 到
點先可以學到你咁

白鬍子隻奧茲後代 奧茲JR都廢啦
咪講話喱10隻失敗品

應該得奧茲本體係勁

越畫越唔知佢畫緊咩 亂到癲
又多埋堆K尼啡... 1-2集就玩完變配角/消失..

又黎一個無睇黎亂up

先唔講呢篇其實無乜配角係廢，
九俠同超新星都對劇情好重要

就算係當年比人屌到飛起既明哥篇，
競技場班友比人屌足咁多集係大配角，
去到最後原來係加入草帽大船團，留到最後大戰篇實出返黎

唔覺尾田畫既角色無用，
可能戲份唔多，但畫得出既都對劇情有推進，甚至去到之後會變得重要

就係睇幾次都覺得亂
唔係話佢寫到冇用
而係太多人設同小角色 好易亂.
講真 集集都追 唔一次過睇真係會好易亂

柯南

得你亂

係德雷克面前講 某個男人
感覺上怪怪地

會唔會到最後全部歸順晒路飛

有班人 無心一格格睇 唔亂就假
明明唔同場景都有好多信息
如果中意睇打鬥呢套唔太岩你 尾田畫打鬥垃撚圾

好難get唔到

有d人盲睇完又屌 好難捉摸架

真心唔覺得op亂 好易睇得明
我英個d反而覺得分鏡有少少亂

占卜佬係燈神 1%即係唔洗死

伏筆黎架
唔好同班死忠拗

可能草帽團就輸嗰陣
紅髮出嚟話比個面佢

就咁睇，占卜佬都仲好忠心，未知佢幫凱多占卜左未

19%+1% 唔知有無伏筆呢😂

如果係以前甚平未跟隊嗰陣
支斷棍應該係由山治踢走而唔係由甚平接住

我想快啲去番世界會議個面呀
我想知波妮點樣走佬 定其實講左我唔知
同埋佢身世

...........................................................

佢講出重點，山治

四巨頭唔得咩

唔得
因為今集草帽團得三個人有出手
冇第四個人出手

可能被蠻霸者壓住咗 不過隱形見佢唔到
下一話就會走出嚟講 套甲真是結實得讓人火大

占卜佬=燈神

巴打閱讀理解程度應該低過小學生 建議叫你老母帶你去驗下腦

我閱讀理解係點就費事提啦
但如果講到咁撚出面都get唔到，我都費事探討邊個老母要帶佢驗腦了

山治隱左形？？？？

好耐無睇 睇到紅髮比頂帽主角就無追

劇情需要就唔好俾佢地相遇啦
綁完幾話就無啦啦鬆返

無得咁比

明哥都係驚到瀨屎

呢d大舊衰擺明攞黎做魚腩比人劏
以前係咪話過換檔會消耗生命？
宜家打咩人都要換檔先得

期待第一千話

係 好撚廢
黑社會個d幾有骨氣

第一神拳

都係ge, 我諗尾田又想輕輕帶過六子同狂死郎ge 關係掛

咪就係, 根本作者就成日作埋d死局俾自己...

俾大媽招威國唔小心救左, 如果係秒左會唔會好D

其實前排sbs 定唔知咩訪問已經有講山治聲優問尾田山治仲有冇係蛋糕島嘅活躍表現，尾田直接話冇了

姐係最後一次型已經係打開正義之門果次

25猿人俾基德SM一招打爆
占卜佬俾索隆秒

呢兩件超新星真係得啖笑
人地城堡人，閪極都有挑戰大媽既心。
呢兩件奴性重到呢

城堡人仲要係失敗之後變城堡保護哂路飛佢地
一個人硬食大媽d攻擊
相反基德就比兩條友仔背叛
音樂佬仲要一早係二五

反你老母d閪水咩, 反水

佢喺今章既得著就係：有草帽路飛一團人喺到，乜野占卜乜野概率都可以唔洗理

點解咁多負評?...
呢個真係尾田既諧音梗黎

FF都有D根據丫大佬
故事入面先過左兩星期, 霍金斯係和之國見到路飛 已經幫佢占卜左生存率係19%, 自己重睇啦

補埋張圖比你

開頭我都以為係路飛，跟住理返順前文後理，就估係德雷克。

一個好既故事創作者 係唔會因為1000話而特登改變劇情上配合
港漫就會

姐係佢硬食威國乜事都冇

一睇到你講icac即刻忍唔住負皮+想屌你

最後拎稻草人代死 其實算唔算死左

呢啲章數係預左完左章後重新一口氣追返果章咁先爽

話明占卜都要根據
占卜知唔知當時有呢壇野發生
當刻係 19就永遠係 19？
痴根

官方正式確認路飛不算在十人內。

剩下的夥伴還有一人。

From OP Magazine No.10

呢d位就擺明留番想像空間比讀者架啦
下下講到明咩
但尾田就難講
人人想法唔同
係要惡過狗叫人重睇

大和

呢個最大機會

全團唯一處女

係，無理由之前占過

無啦啦又占多次

差咩職能

點解暗串佢講廢話理解咗堅讚

山治地位繼續倒退

以為天台係動物vs jack 九俠vs凱多
點知原來兩邊都係等𡃁收皮先自己出手

樓下而家得返king queen 五子 快d一人執一件 想睇1on1

係，king queen 五子加埋岩岩夠7個一人打一個，
剩返路飛、卓洛同甚平可以去打凱多同big mom

海軍改革派==

我都廢撚事再講
咁撚明顯都可以仲有真心膠以為堅讚

應該羅 基德 基拉 恐龍佬都會分件五子 因為主角團有幾個都應該打唔到五子住
最想睇山治v king 甚平v queen

龍虎門。古惑仔。

我覺得係兔仔，雖然都想大和，好難揀

大和尾田基本上講到明啦

禦田跟海賊王行尾段，
即係本航海日記有海賊王尾段同OP既相關事跡。

凱多輸左，大和都係罪人，無處容身，又想艾斯帶出海，今次除左手扣可以走。

而自己實力又有番咁上下入到團都唔係負擔。

所以我唔想見到呢兩件垃圾洗白

唔覺big mom 真係會輸
打咁耐架，佢基本上無咩傷過
仲要成日格硬弱化佢

除咗甚平，基本上無咩正面還擊過
下下趕走佢算

你之前占一月後19%
會唔會未過一個月就占多次話中途得1%呀？
咁你之前占19%做乜鳩？
自己倒自己米？
你呢啲人真係好盟塞

好難同呢啲人溝通

ピピ公主呢

麥哲倫算唔算動漫界用毒最勁既角色？
神經性毒素+催淚彈+失能性毒素（奪走感官）+腐蝕性
同一角色有咁多type毒

美食gay佬條友用毒整分身都得

尾田不嬲都會舖喺呢啲畫數有大事件

例如?

你睇番，900，800，700就知

呢個1000話都唔知要等幾耐.....

討論黎都曬9氣
個機率同邊個根本影響唔到劇情發展
機率低極幾多 尾田都可以寫到佢打贏架啦
成段文字最多都係突顯到占卜佬占親都唔準

似係兔仔多啲喎
兔仔始終同草帽團friend 啲
而且成日強調佢係瞭望員
性格又似
戰力亦有月亮獅子
如果最尾係大和好似嘥咗個角色咁
除非戰死啦

點樣唔準 1%唔係%？

諗諗下會唔會第1000話就係1%果條友死既一集
十集先去到聽日係好正常 有人死喺op絕對係夠爆
同埋佢依刻仲未講係邊個人
好有機會個人為左路飛而犧牲

為路飛犧牲第一個就諗起羅
凱多打到路飛就死
羅為左報恩就幫路飛做不老手術
路飛就變鎖血王熱血反cup收凱多皮

琴晚專登睇番奧滋果篇
發覺同E加比, 以前D畫睇得舒服好多...

water 7 開始尾田就入左魔
鐘意係背景畫面幹你娘塞爆
water 7 畫背景塞爆係好靚，
但之後過晒火，有時幾壓迫唔舒服
以前簡單背景幾輕鬆

羅呢個不死果實一定會用到
似留係最後段先用
打黑胡／成為海賊王 因為過度使用唔同檔而令生命減少至死

1000話係凱多回憶開始

貓狗本身唔痴線都已經好撚勁
兩隻再加滿月係wtf

809話
喵同汪 各自一隻
都屌打傑克

最後係因為gas同雷藏 先輸

係喎 太睇得起op

呢頁其實幾唔make sense
佢都可以斬開狼牙棒，點解唔一刀斬死埋隻野

德雷克本身唔係有船隊架咩
點解會孤軍作戰

咁以藏都可以1槍打KING個頭
係要射佢把刀

係咪因為佢d手下唔係海軍黎
得佢先係

烏索普個膽無進步過

好正

未必禁快打得嬴 頭錘女都好快醒 更何況果陣計劃係潛入 直搗凱多 邊似路飛基德直接開波

原來因為兩個friend底先唔即時殺佢